Frequently Asked Questions (FAQ)

Q1: What is rooftop rainwater harvesting (RTRWH)?
A1: It is a method of collecting rainwater from the roof surface and storing it or using it to recharge groundwater.

Q2: Is this app free to use?
A2: Yes, the web application is completely free and available to everyone.

Q3: Do I need to be a technical expert to use the app?
A3: No technical knowledge is needed. Simply fill in basic details like location, roof area, and available space.

Q4: Can I use the app in my regional language?
A4: Yes, the app supports multiple regional languages for better accessibility.

Q5: How accurate are the suggestions?
A5: The suggestions are based on official government data (CGWB) and standard hydrological calculations, giving good estimates.

Q6: Can I trust the cost estimation provided by the app?
A6: The cost estimation is based on average industry rates but may vary depending on local conditions. Always consult a professional before installation.

Q7: Do I need to install anything to use this web application?
A7: No installation is needed. The application works directly in any modern web browser.

Q8: Can I save my feasibility report for future reference?
A8: Yes, you can download or print the report after generation.

Q9: Is the app suitable for both urban and rural areas?
A9: Yes, it is designed for use in both rural and urban settings.

Q10: Who should I contact if I face any issues?
A10: Please contact our support team via the contact form on the website or the provided support email.
